耀才又出招唱衰牛牛，睇唔到詳情

有冇人睇到？？

無

冇

耀財個app垃圾到....

唱左幾年架啦間垃圾

人地隻整牛牛 你就整隻豆豆

補圖

又來

無國內牌照係咪唔可以買賣A股？
不過。。。有幾多人係用牛牛買A股？

怨婦

酸味

耀才垃撚圾成日死ser，牛牛入金又快又簡單

港豬行為

又真係有

好低莊

華盛係新浪
梗係幫手唱衰FUTU啦

睇晒成篇，如果你用富途買港股美股，跟本無影響

耀財d客走晒去牛牛到，慘

上次玖富個呀媽唔掂
都仆出黎叫人小心
好小家

其實耀才業績冇咩受影響喎
年年業績都有增長 又盈喜

耀才呢d垃圾app
佢自己d 人都唔用

‘完全唔收佣唔收平台費’

嘈撚到

咁我又覺得唔錯喎，雖然電話難通

下 crash到仆街 冇次登入到

你部機問題呀？
我自己3部A機6個戶口都無問題喎

有聲

App Store 平均得1.7分

佢send左幾次話免佣一個月, 但冇用過, 個web版太廢.
用過牛牛, 根本唔會返轉頭.
銀行都係抽孖展先用.

富途表示

咁你咪繼續用囉
我地用有問題！冇福消受

耀才宝宝擺明唔係叫你用
係話你知佢都有個app係度

耀才開黎都係抽新股用

唱咗幾年
唱到人哋去埋美國上市
你知唔撚知醜呀

你個死人app 十年如一日又唔撚userfdly 點撚樣用你阿
垃圾老細 垃圾管理層 淨係叫班前線做埋曬d 多撚餘既野
搵鬼後生用你公司咩

唔係上次ibond 牛牛冇洗撚用你咩

仲有叫條女大大聲賣廣告

但單以抽新股和暗盤來說,才仔算不錯

10股XX同10股XX TIM

仲要升左幾倍

相反富途老細真係鍚佢啲股民，計晒數你講隻股必升唔好放

股海有愛都係第一次

耀才未試過死server 喎
孖展都多過牛牛添

不過牛牛就方㐃中好多
資訊又多好多

各有各做啫

邊度有得睇

係從來冇試過接通過
佢打來call loan 永遠就最快

牛牛真係好好用 雖然係大陸野 但真係要支持

連燈真係個笑話 又屌鳩人用大陸野 同時又屌鳩人屌大陸野

富途11 月-12 月喺自己個股既資訊度
出過好多文
嗰啲文俾秘書踢爆係老細親筆寫

屌你個10股仲要賣唔撚到

仲諗？ 快啲打XXXX XXXX啦